[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(255) 盃賽開鑼

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

新手留名

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：5（6/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數： 已對組別：
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4, 6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（7/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：6（7/15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 3 已對組別：2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 1 已對組別：1，2，6
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2,4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

ｌｍ

仲想做post霸添

btw原來荷蘭，葡萄牙同比利時都夠11人衝動左

玩唔玩場 12m先 唔想認真住

唔得閒 抽緊100連

荷有無紅底

weak

12m??
now go?

無，岩岩回歸玩番 無紅底人

yes
go?
主場setting 較

德國屈路明

下年冇 下年冇

唔識較，你開?

ok i invite u nijshshs?

得果個食左豬油包

傻佬巴神

我屈紐亞

我叫用住先啦

invited

Real冇路明我5l 0win

啤巴隻leno好撚勁

又扮廢

傻佬高登

好撚煩隻疆屍

德國出開神龍

團長最愛吉巴神

費高幾時出黎

u want 12 m or照go

好Q app版無疆屍？

高登最愛團長吉巴神

下一抽

抽左好多抽了

我覺得連登既emoji係世界級

高登最愛團長吉巴神菊花

diu

いつか彼女を 優先するんだろう
私から離れてゆくのは

高登最愛團長waiii吉巴神菊花

@牛 啤 兔 巴
我棄GAME了

上條蛇

高登團長一生最愛吉巴神菊花

玩不下去

團長之後加你個名

Diu u

你果球做乜烏龍唔清

挽留

唔和 冇12m

原來你想練12m

被人看透

Any pvp

玩留

go

ｇｏ？ｇｉｖｅ ｙｏｕ ３ ｐｏｉｎｔｓ

有最新分數未

得比3分你就知gogogogo

我比3分你就真

古華特 2
列卡特 4
利維特 6
雲巴 2
馬甸尼 2
路明 1
真高拿 1
皮利斯 2
費高 1
碧咸 1
卡斯拿斯 2

再見各位

勁個d唔係中晒咩 巴打想要咩

ｇｏ

費高 1

中晒都走

lm

計埋之前抽紅底 total 500抽 終於中到佢

保方

靠你哋了

豬ed?

剷傷我路明b

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：5（6/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數： 已對組別：
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4, 6

Group 2 總分：19(8/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 1已對組別：4,6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（9/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：6（7/15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 3 已對組別：2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 1 已對組別：1，2，6
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2,4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

仲有無no.3

明明中波第一名都黑哨

保方巴幾時帶我搵食

早知用荷蘭，德國唔識用

any no.3/練波

期待武力打晒5場既戰績究竟呢條友有幾勁呢

屌，點解potw有連美斯，死都唔比隻kdb我

Ok go

連曼9 都唔會用依件垃圾啦

any pvp

抽唔到想要

May I ?

Go

958174900

Ok

有burno仲要三張，一張國家隊，一張英超，仲有張頭先送嘅黑波抽中，想賣走連美斯

*bruno

＋１

ｃ打

英冠朗尼勁過連美斯好多

ｗａ ｄｉｕ上ｓｉｒ

繼續?

屌你最愛用完全角未
成個弱智咁

擺後備席提升士氣，整體能力值

有無No.3踢

有無ｉｔ高手可以ｔｅａｃｈ我

唔好笑 ｓｏｒ

go happy?

華deeagain

連唔到

again

巴打好勁

anyone go?

都係唔得

026184418

go 國家friendly?

你過獎臨尾符碌屈華迪先贏到再嚟

go?

ok I sleep

added

Added

go with 蓮花巴先

啱啱有另一個巴打連緊，大概9:40左右可以嗎

我撳咗入去配對嗰度

咦 咁熟面口嘅

巴打friendly?

你accept左frd request未？

Yes

@高登巴

who?

有無No.3?/練波

Any no.1?

friend list唔見你嘅 一係你add我試下 700442166

我在這頁，請問正常嗎，因為我是第一次玩希望不要介意

依到班on9 禁完邀請 等5,6分鐘都唔識F5 入黎 慣架啦

正常啊。 要等對方都連上了 才能一起玩

你出番去主畫面睇下有冇個frd request先

明白明白

依家試多次？應該有了

唔知高登巴認唔認得呢

菊

real？

5g me 9upper

Who?

Wtf real 5 real ar

但其實佢番黎玩都冇所謂啦 打下機姐

real

ｗｈｅｒｅ

同問

你同佢打pvp搞到佢走-.-

由頭到尾冇叫過佢走

上條sir
湖畔
打唔打

最衰高登巴

蓮花=菊花

又要講返有條仆街話4213好勁

你點知係佢？

9up

@最愛
係咪ｙｏｕ啊？

上sir go cup?

anyone try my rijkaad

我冇話係佢牙

岩岩開左場電腦 玩埋先

okok

唔似呀我覺得

借我手

似咪穿

咩事咩事

啱啱打完，巴打好勁

佢應該冇咁無聊扮新人啊

我屈盧卡古a態姐

we go?

Fake news

巴打有興趣打多場嗎，再嚟多鋪

有時間應該都去爬分

最後 打埋就叉電

有無no.3盃

係咪有個好勁嘅巴打個名同我好似？

Yes事實好勁

跟我搵食死得啦

diu go

we go？
add me first：700958248
me go toilet then go

any pvp?

多謝巴打🙏

其實我想請教下係咪如果個遊戲更新咗2021之後我除咗基本藍色底之外啲球員都會冇晒

go now?

still here, go?
I invite u

糕？

need to play cup

added？
me：成世都食唔倒

好耐冇見

yes, fd already

蝦佬！日日咁多matchday都冇時間上黎玩

sor
使唔使轉波衫？

好撚lag

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：5（6/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數： 已對組別：
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4, 6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（7/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：９（7/15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 3 已對組別：2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2,4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

你又知佢好勁？

加泰人首勝

u lag狗

你ｌａｇ

@湖畔
go ng go

淨係改自己

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：5（6/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數： 已對組別：
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4, 6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（7/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：９（7/15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 3 已對組別：2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2,4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

bot fail not my bad

唔係有個巴打話佢扮新人咩

啲後衛紅晒俾你偷到雞
Good play

860636666 anyone go?

啤巴撐你

巴打咁多隻ac

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7 / 15）
1. 鈴 - 意大利 分數： 1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4, 6

Group 2 總分：18（7 / 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3 /15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（7 /15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：7（8 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 1 已對組別：1，2，6
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2,4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

紫底同藍底會變成2021嘅灰底 金色同紅色legend會留到2021

gg
其實使唔使轉返波衫？

add 咗fucking china go?

我無所謂，反正唔太影響

另一個，我add你？

any

黃卡龍門 聖卡斯定簡尼勁d

收唔到申請

啤巴=反菊第一人

笑

show me long pass

kahn 最勁
casillas 太矮

mud

個個都改 #3 樓主呢

險勝

而家邊個最新

請問你的ID是？

唔知

893761826

用住先啦屌勁到

lag
下次再玩

wai 係度嗎?

ok go?

any number 1？

點解下晝咁順

頭先我嗰場都LAG

好彩姐

we play 1 try try?

邀請了你

唔玩住 似佢SER LAG LAG地

唔關我事 平時最多都係啤巴lag9我

don't know

data已重新 而家好順

謝謝

今晚要用巴神式踢法對付wai巴

☺️

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（8 /15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：10（9 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

pin this

好冇癮
打咗三場 有兩場不斷喺度長傳
比利時啲防守又廢

交換 我用比利時 你用加泰

回傳狗？

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（9 /15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：10（9 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）
#262
黄前久美子
•
1 分鐘前
Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（8 /15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：10（9 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：18（7/ 15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 已對組別：6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：16（9 /15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 7 已對組別：1, 3，5，6

Group 5 總分：10（9 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

group 3去左邊?

咁又唔會
中埸控傳拖慢wai巴節奏
等你一搶就攻

pin呢個

用preset team已經知隊野無得救

早知唔砌鳩陣

啲分亂曬

玩閪班牙應該easy mode

我地搞個老人盃

轉返433?

跟返呢個？

pin依句

好似好勁

師承 巴神

無計，腰斬了

anyone

你改我嗰個ok?
#267

冇乜中場

支持
唯有係咁

lau 豬耳潛

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：18（8/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 1已對組別：4,6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：17 (10/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：10（9 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

梅頓斯 X 盧卡古
夏9
尼恩哥蘭 李城 KDB

9UP都砌到一堆

你很強 ！

who is 李城
4312?

Tielemans , Wistel, 迪布尼

Thanks 巴打🙏

Y. TIELEMANS

nainggolan also ok

tielemans 係比利時？
要求重賽

@國際足協

唔緊要啦

志在參與下

你真係好on9

ja ga

黃底24碧咸同27有咩分別
左中場有冇一隻同咸爺傳中能力差唔多嘅人

牛屍兄見到group咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？
成手好牌都輸

老偉

斬佢老母go未

Ok ah

我地禁 金 禁紅 禁FP 33+
巴神末日

giggs?

Giggs

27 （即係而家個隻）數值廢啲，但係 box to box，24 歲就係 cross specialist
左邊應該冇，不過可以試下 carlos lmf

27打DMF OK

格劍末

打盃未

要搶分了

4312 出返左右閘啦
T. MEUNIER 依隻勁

同意

啤巴內心全力支持盃賽繼續進行

提子個龍e態
go

冇mxxxxxx

玩咩

go 1?

1:00 準時格劍

你想

ok try lag 5 lag

甘賓尼都勁

Try u 提子

e態龍呀diu u
go

又bug？

垃圾csl

冇kompany

咁晚

有冇巴打csl都係一上地鐵就收唔到？

csl你咩plan?

未退休？

12:50囉

😐😐😐喂啊

0機價plan

12:45 最大讓步

Diu,今次個icon成個傻仔舉中指咁

一時時

搭觀塘線 係鑽石山 或者荃灣線過海 會收5到

但搭輕鐵 西鐵（除錦上路至美孚個段）
東涌線 南港島線都幾好

Who

Oh 咁你同我一樣 係csl問題定其他台都係咁？

robertson

Messi

屌你好無聊

csl問題

舊式個d eg荃灣 觀塘 港島線 會易load空氣（入左隧道既話）

如果新式d既鐵路會好d

eg南港島線 東涌線 西鐵

Got one

謝謝巴打🙏

番緊工

good game

我唔介意你入嚟掛機

ts未滿?

原來如此

渣架，下箭龍都贏唔到

白波都屌打你啦

整鋪12-0你嘆下？

9x la
維頓漢唔夠t9跑我都冇辦法

其實我想請教下係咪如果個遊戲更新咗2021之後我除咗基本藍色底之外啲球員都會冇晒，如果係嘅話我使唔使拎啲精選換晒做想要嘅普通球員先

太子 mk 南昌站一定load空氣

Metooe態幾勁

想

之後唔會再同你打

比利時無legend 橙

屌 今日全日要返工

Ok 我入黎掛機不過掛機都未必入到12粒

紫色會變灰色 藍色都係 正路唔會冇左嘅 灰色球員就永遠都狀態c咁

大家e態龍都開細
go one more 開大ok

Hi 6-2

Full go lor

好運先得

😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐😐

幾時go 今日抽到盧卡古準備撞爆你

u怕左提子
go full lor

Go me first

我見冇人選比利時 我先揀

冇人揀係有原因的

go dun屌打me is ok

我意思唔係話你廢12粒真係太誇張

one life fuck you go cup

明白，謝謝巴打🙏🙏

歐洲紅魔

有無一號

優勝隊伍可得到啤巴精選gay seed合集

衰在有前無後，三後衛太易穿，4後衛又唔夠人

出3 CB + MEUNIER 咪得

金雲巴同紅雲巴係咪差好遠

紅雲巴準備消失

@AC
@用住先

輸晒佢pls

金=email
紅=miss pun

go？
你有冇轉波衫？

咁金正好多

其實係我想玩三中堅

團長=肥仔

玩正常team? go?

auba輕鬆到

me唔係讀特殊學校

one life go未

u 3 marks

Go last？

輕鬆到
go

同wai巴打宗go la

打完

等等
要為我地組帶來三分

gogo

可以簡女既

我話同wai巴 last

我啲人好大隻one more?已經知道劍陣最佳玩法係點

我驚你揀d比雷劈過既比我

any go

點解連加特偷隻死雞 入得1粒就可以出精選

下年路明都完約咩？

早講我轉返加泰

this is my best team

應該唔會啊 我估佢呢排出既金底 應該金底紅底版都唔會del

呢個po #16 唔好嚇我
Btw佢有岀告老夫 下年完約

我估應該得國米冇

Pvp

又和
成日覺得u 有delay
u偷到球3打1都唔入

唔想入

-6

More

有特殊慶祝?

輕鬆到

U go杯

白滑
啤巴po下呢d咪幾好

go quick

贏唔到我切

俾胡cfu絕殺

752 166 797 go?

Rooney 入世界波又無

Ok,show you real 4213

你用真高拿咁能勁嘅屌

點解熱刺過去五埸英超無輸過

但孫興民E

韓狗是原罪

今夜不設防

糕糕糕

K社員工㩒錯制掛

仁能到

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（7/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：22（9/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 3 已對組別：5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 4已對組別：4，5，6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：17 (10/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：10（10 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：2，4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

切啦

最新?

爆底爆到好l爽

已經贏咗友誼

有無no.3踢埋佢

三中堅係咁

對ball大d就好

讓賽

交咗學費俾上蛇了

碧根廢能到 又比日本仔D片fake能左

四不像嚟

打中堅做放題

我發覺佢係第二個可以控波嗰陣大力推一下波
可能佢先係我main英

Dllm,blocked

太on9忍唔住send比你

頭先完全fake曬隻vvd

Any want to try my 102 朗

我覺得都幾好可能我個隻紅底

You /me/Rooney

原來cr7 c son e

who go?

連加特同一生巴，見字踢埋佢

巴打我有冇同你玩過

好似無，p場?我用荷蘭玩下

未番到屋企你叫咩名

用住先啦686542773

++

Diu
@最愛

糕

hi 跟尾狗

打未

sor 唔得閒住

乜水

go mei -.-

Rooney max Messi?

GO

你有冇轉波衫？

有

Rooney max 死飛仔

ok
咁我都轉埋先

893656868

咩名

成世都食唔倒
go

都話左jan killer勁啦

INVITED

Go one? Show who jan killer no.1

原來係你

still farn gun gong
u use wt formation

u果隻水貨

冰個系連登最強 菊花教練

佢用得咁勁?

啱啱踢完波正

劍

屌 !

可能因為佢個陣 u中間有位都要分邊斬

千四分快打，我哋靠你了

解放jan koller 神陣？

Go?

最後一分鐘絕殺

go 1

荷蘭幾好用，雲巴

k go

again?

造馬

ok

巴神唔so me

gg

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：6（8/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：2,5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 4 已對組別：4，6

Group 2 總分：25（10/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 6 已對組別：1,5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 4已對組別：4，5，6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：17 (10/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：10（10 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：2，4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）

啤巴玩未？想訓

鈴巴上半場好勁, 做咩下半場好似唔同咗

打老虎射6 中2 勁能到

你勁姐 ..

仲有無人想練波

今日有啲運

訓

lkk好撚硬

重要a態快d抽隻黎玩 等星期一抽埋牙朗打442中出陣

我而家有隻 國米既 again?

仲有無人練波

now can go

ok go

下星期隻101朗垃圾黎 finishing 得97 heading 96 physical contact 91

屌呀

其他加1但作用唔大
勝在大數係101

Wai巴訓未

估唔到佢mvp pool反而出到咁 係咪想賺錢架 102果隻射同heading99 phy 95

rikjarrd

葡萄牙最新果隻勁好多 phy有95

vvd有幾球呆左企係到望波

@最愛
@wai

打唔打

我第一球 lkk同你唔知邊個貼住屎忽企咗3秒

依隻比d冇但想追嘅人抽
之後冇potw

就係vvd我又以為搶到 原來最尾係你

who go

686542773

last?

who r u

added u
紅底唔抵抽^_^

不過其實都係兩個月貨仔

go full team la

Pin this updated

無底pool=賺你之後冇嘅potw

打多場?打多場訓

u讓me

玩下荷蘭隊過癮下

人呢

go try full team？

岩岩沖緊涼now go？

玩咩陣

Ok較一較個陣先

唔記得轉陣添，踢多場?

me屈態
一堆上箭

又屠me 一埸

唔知點解一用呢個陣隻簡尼就勁到傻撚左

下半場要認真守

呢個陣完全解放db7 可惜我冇傑斯

𢭃住型龍門

定海神針

上訢then sleep我隻高佬>巴神

再黎？

Go one 我要破劍

好go bro

呢隻叻架係咩料

點解你隻美斯遠射咁屈機一射就有

好撚勁嘅料

正野我都想要

係咪架 我新手唔好呃我bo

我online成日比人咁入
點知原來係bug嚟

牙兔也讚好

訓了下次再玩

牙兔 乜誰啊

Best cdm in the game

good night bro

Anyone go

月城

go？

Go try try my cr7

巴神呢

今日我都抽到
sim緊

死守成功

唔知做乜我瘋狂㩒錯制

你隻vvd表演Moonwalk

Dllm呢個好撚好笑

我都係，好多時轉人嗰陣有㩒方向制，就會無端端左轉右轉

隻 vvd可能我唔小心鬆左手

你舞導班跟邊個學

鬆手唔會表演到

我好擔心佢
佢上水一陣就消失了，

你係講緊邊下 我以為你講我跑緊變慢慢行個下

牙朗入波嗰下，無啦啦減速表演

本來我撳實施壓 唔小心鬆左手

我唔知你講緊個下 係咪我講緊個下

應該係

今日好撚忙

屌你講得好撚好笑

中眉師

啤巴

連中兩下

人哋單刀緊，佢仲要fing住手阿伯晨運咁

洗唔洗教你呢招

仲有冇人go

u牙朗巧煩

No

啤巴呢

佢呢個102版本好on9 坦克咁好撞但係又快 射波真係一轉身就抽

Cnm -.-

Anyone miss me

但佢果場入兩粒
但有一球係空龍
點可能set到咁勁

打盃

果場打拉素表現幾好 同埋應該加埋之前果幾場係咁入波累積所以咁set

想試
今日對wai巴 兔巴未針過

Go my 102 cr7 ready

u jan koller 手下敗將

團長最愛
你們在哪裏

go lor，輪到u了

終於上水

昨天的我

笑啥啊

今日要返工
避戰打盃

好

今天的你 已像完全陌生

你唔玩我weak了

睡吧團長
我煮緊飯 好撚肚餓

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

0 fun u la

Againsalah on99

go lor show me 102c7

c7果球抵入啦
過完左腳射都入
破me 6場不敗

102 cr7 strike

果球102朗左腳精度太強
go show me 102 c7 skill

卡c拿c mvp la

勁到go

og又救到，auba任射又救到
go

防守大c

輕鬆2場0 fun 102
auba完全唔岩我用

0 fun u 102 la
用反高佬算
go

一拎波十條友圍

102係咪勁頭一星期only

0fun 唔到
last

頭先廿五碼狂抽入咗

go lor

死bug龍，兩下小禁區攞角射都救到

卡西救硬射勁到on9

卡斯估唔到咁勁 係制空差

o l左
仲痴線過前幾場救auba球任射

無用高空炸u 試唔到

我差唔多全部ac都有一隻卡西

卡西收集者
如果u 102朗係有2個黑鬼個ac就爽了

呢個ac後防巧廢 一個聖卡支持住

係
呢個ac踢完diu u 卡西，果個就diu黑鬼包位快
有無諗過呢個ac抽埋2個黑鬼

有冇人go

一蚊都唔課得果兩個月用

Ok go one with u la

Me Try 3142

hi

石井so strong

weak了

知3142咩事啦

條中後防下半場中哂降咁on99

唔係既唔明個2下真係冇得守

路明

上半場明明好正常go last

我發覺用4312打你又係失咁多 用呢個打又係失咁多你真係特別 go

仆街史達寧

佢單刀能力真係垃圾來 純跑

但多單刀機會 有得有失咁lor

邊路麥巴比 好似我打武力個場咁 完全唔識守

佢今場一般姐 贏隔離兩件球王

你呢場433定4312

433 呢個ac冇4312

下次打你都係收番埋呢隊 乖乖地4312算

為什麼

出4312唔一定full team都贏到3142 full team都贏唔到

講緊咩

433才是王道

你幾時同吉巴打下 佢都好勁

遲d我隊二隊前面 102朗加101包皮 你睇住黎啦

果隻朗d stats唔top 又得兩個月用

我打完盃就慢慢同各位大大打

你唔明我2隻ac 夾埋抽左十幾次fp朗都唔中既感受加上都唔會差太遠

吉巴隻T9好撚恐怖執生

你地個個ac 都好恐怖

見到吉隻T9攞波 d後衛有咁後拉咁後

1400分扮咩

你講起 我勁耐冇用t9了

你即c朗係勁 不過你隻T9係痴撚線

無1400了又講

吹大左

1400一定keep唔到架啦 曾經擁有咪得

你廢比我睇咪唔吹你

證明我實力未到家

邊關事輸一場扣20鳩幾分 赢加得2.3分 加上有lag狗有回傳狗 正常人都keep唔到啦

加上你紫波打全紅 點打啊

唉我都唔想架盡力打啦紫底

所以真係 呢隻game=on9 足球game可以回傳到完 冇全體壓迫用 搞笑

其實最大問題係狀態

上次全紅輸比你全fp好羞家 唔會再輸

Reald紅箭見到真係頭都痛撚埋

上次打 見人地t9單刀任射飛到差d出界 我就知佢收皮了

淨係我頭先都已經感覺到 牙朗紅箭 直接bench

如果每一場都係公平 咁都可能真係自己問題 但每一場唔係lag就無效就回傳 咁都keep到就有鬼啦

呢個真幾枝紅箭 頭痛

你仲要玩3後衛 一有delay條防線自動爆炸

我小薯仔嚟 嚟呢度學野

係咪條友玩得廢 我覺得紅底好似冇點暗改

3後衛好玩

狀態影響太大 走位 射 傳 控 撞 冇都有問題

2021第一日開服即刻搵你桃機先冇晒fp得灰底仲唔大炒你

其實唔係佢問題 係gameplay

出im 阿祖果日改左勁buff射波 你拉最遠可以抽死角 而家nerf番瞄最遠=飛街

拉最遠係咩意思

我深潛先

我發覺武力巴都係唔洗訓

射波拉角度

姐係點未聽過

咸爺2.0?

巴神潛水

純粹係你射波果下拉方向𨫡

好少用curve

有d咁既野

試射咸爺拉到最下 會死角入 有bug

你唔會架咩 例如係單刀想射左面死角 就拉到好左

個個係香蕉波 唔同的

唔會 我完全唔知有d咁既野 我純粹就咁射 不過我慣左次次射波都好大力 佢通常可以射到死角都會自動射 又唔係好覺要自己拉

自己拉特別好 遠射都係 之前t9入撚到嘔都係咁射

開練習場Trytry先你玩fifa係咪好撚勁

唔知點講 不過你話廢就唔廢嘅

廢

今日好忙

其實convert to trainer係咪最唔抵
就算係convert fp都得好少exp

仲未訓
你夜間保安?

On9我而家訓了 你信唔信吉都未訓

我保安師 佢on9
goodnight

我到了 一生在哪？

hi 隊友
我繼續0分 靠你同團長

Go未

大家早

go one? 無電了

lets go練盃

Payet 嗰球組織咁靚
我打國家隊真係麻麻地

輕鬆開one two

adama嗰下直線盤球 有啲料到

防唔住
adama traore 無end product的

你冇呢隻？

無呢隻幾屈

除咗finishing 未到綠色其他都正
如果唔係西班牙我唔夠中堅我都會用西

巴神無100能力值都唔識用

紅底巴神唔知有冇100

想知第3組去左邊

我打老虎高手

你好

巴打no.3盃踢?

Let’s go
604800238 HKIndependence

巴打Sor, 晏少少ok?okok

冇問題

啤巴食飯diu 女直落

係office了 大家出街記得帶口罩

ban

byebye了

兔。肥賓442

不了
用緊pes18 施蒙尼

gp.3或成為最大贏家

@wai 2021亞洲隊我有fp中堅用了

據英格蘭傳媒報道，領隊摩連奴指首要目標將為修咸頓中場賀積查治及南韓中堅金玟哉。

南韓中堅金玟哉目前效力北京國安，被封為南韓史上最強中堅，身高達1米9，年紀輕輕已入選國家隊，並成為國家隊主力，此子曾公開揚言中國隊友防守垃圾因而被球會重罰。

龍心入左閘

有冇no.1嘅巴打踢

細哨+真高拿+費高
勁能到

今晚

lunch諗住打matchday

有冇人找me練習

唔敢

識打一定扮工打

以為你唔知報咗

yr id?

唔得阿
分左兩team 每team輪住一個月wfh.

留係到既 點都要做埋wfh d人做唔到既野

Who go

巴打而家打盃?

Let’s go
Add me?

anyone play play

Let’s go

What’s up

咩事斷左

唔知連多次?

Let’s go again

可能個wifi問題，我轉data

u撚到隻雲拿貢勁

bug來

好喜歡他

Gg

轉data好lag gg

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：9（9/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：2,5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 7已對組別：2, 4，6

Group 2 總分：25（10/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 6 已對組別：1,5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 4已對組別：1, 4，5，6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：17 (10/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：10（10 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：2，4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外）
0
0
1

go 3?

Give me 2 minutes

兔巴go？

52分掛一場900分

any pvp國家隊練波都ok 我有法國隊

name?

天滅中共

？？

等你邀

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：12（10/ 15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：2,5
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2, 4，5, 6

Group 2 總分：25（10/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 6 已對組別：1,5
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 4已對組別：1, 4，5，6

Group 3 總分：（3/15）
1. isco - 法國 分數： 已對組別：
2. 湖畔 - 法國 分數： 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 0 已對組別：4

Group 4 總分：17 (10/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：3 已對組別：6
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：10（10 /15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 4 已對組別：1，2，6
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：2 已對組別：1, 2，4，6

Group 6 總分：14（11 /15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：0 已對組別：4，5
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

賽制：
- 無限制自選歐國盃國家隊
1. 分組後同 number 互打，最高分兩組晉級決賽
2. 如果隊友笠水：
a. 邀請沒有參加比賽的玩家加入
b. 隊內成員代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
3. 該組晉級後，如果有隊友持續笠水：
a. 繼續代打，贏 2 分 和 1 分 輸 0 分
b. 邀請沒有參加比賽的玩家加入 or 邀請淘汰組一名玩家加入（各組分數最高者除外)

我轉返法國隊先

好喜歡她

加特兄好勁

你唔齊腳

兩隻

Sakai Bailly

可惜入咗 ekids 組

p唔p?我用荷蘭隊玩玩

玩翻場

佢應該同我互換

繼續

以前有d位我都試過, 不過最近呢年就好好多, 我用csl日日返工放工都係紅線返港島,上到網都無load 空氣

關鍵喺你嗰三埸

兔hea踢唔算

go now

路明尼加 打咩位 感覺唔多勁 成日控唔到波
反而摩連迪斯仲好用

等我偷偷地訓練
最後先打

腰斬啦

佢用比利時

no legend 無咩 fp

賤

唉，起身好攰喉嚨痛
係咪中左

屌奶星
隻ｋｏｌｌｅｒ真係幾勁

兔唔用今期lunacy kd 7

ekids組需要你

sick ball 越黎越多人認同

g持

再嚟

懷念你

痛咗成年了，仲要係有嗰啲發炎水泡
想搵奧燒問下

牛啤兔幾時先會盃賽一組

u果隻可以收番埋先

last

無事既

因為我

一生之中誰沒痛苦 得失少不免
看透世態每種風雨 披身打我面

我最先吹奏

Sick ball

what's that?

Lukaku sor

上次先被人屌完

Bella Luna kd 7

如果發燒就仆街

u隻得頭

末必發燒

我灰底 狀態c

我師承
挪威巴式反擊＋巴神式尻猜踢法

頭頂腳踢範範掂

被懲罰了

睇過

有fp

隻雲巴勁

lup 水繼續訓覺

早知用荷蘭，齊腳

等陣打多場?食個飯先

有coins抽legend好過

十個有九個師承你4312
我師承蓮花小神童+菊花教練

到時quote我

dllm

he 屠me

我地打返場？

法國正常狀態好屈btw你隻連加特好大威脅可惜入唔到波等我整其他國家隊玩先 晏啲再打

你8分 勁到

linmessi入到先唔正常

anyone go

Yo go now?

You9分

點解次次同你打都俾個系統黑，打到好似打街場

覺唔覺得琴日更新完啲傳波好怪

啲判定好奇怪 成日企左係到

係真係琴日開始先係咁 唔打盃了

@最愛大師
preset team簡咩好

點解唔問我

牙朗比利時，至少4勝

知道了大師

你rating 特別高？

又有null狗

Null狗可恥

終於係斷線啦唔係null 感動

乜依家ios咁弱智cap張圖仲要你選擇放喺邊

浪費我10秒搞到被追和

個post唔夠24小時 差唔多又1001

有盃賽係好快

取消啦
dq咁大件事 仲有心情玩盃賽

拉

苦行咩

856497830

慢到

真 仲有email miss pun比人拉咁大件事

email會唔會有事

我叫右邊做肥仔，但左邊仲大隻過個肥仔

go one?

搞咩

?

Lag?

上半場好撚lag

打唔打多場？

垃圾game 永遠唔跟我指示 自己傳黎傳去

負碌追和

國家隊練波pvp

anyone miss me?

天滅中共 go

when go

md ing

努力賺coins

列卡特點用好
@a米狗

傻仔

你隻lkk勁撚到嚟多場

you?

唔好罵架

u 1001 plz